有無degree holder 係做non-degree工作？

你地搵工個時點諗？

我係FG 而家想考慮搵非 degree holder qualification 工作。未知前景同快樂指數會係點？有無人可以分享下

push

推

1

2

3

唔知想搵咩工

都OK既。 但想試下其他先，唔岩再搵政府。

政府近5-10年入職2A3O職位
應該多過90% DEGREE HOLDER

話你知4成警犬有DEGREE,點睇

除左警察呢？

1234567890-

234567890

3456789

讀咩科？
依家香港地，degree仔同 non degree仔都係爭緊同一個位，專科例外啦

做aco班大學生 咪中哂你講個情況
其實要睇行業 地盤為例
有朋友係大學生 做紮鐵 前景暫時唔錯
佢話快樂指數係直接同金錢掛鈎
btw我都幾認同

true

19科

究竟點解我要讀個degree

增廣見聞 事實就係無話一定為份工